無論他們在哪裡碰面和鍛鍊——我希望我們能給年輕球員一個休賽期——湯姆不需要這樣。 隨著湯姆·布雷迪合同的最後一年，Bucs表示他們將“很高興”給他續約德·比勒2021年2月25日華盛頓郵報 
 湯姆非常有禮貌，願意回答關於任何人的任何問題。 湯姆·康查爾斯基讓籃球變得更好。 沒有他，這項運動就不一樣了。 約翰·范斯坦2021年2月8日|華盛頓郵報 
 首先，為湯姆的想法編碼數據的細胞更新了他對現實的感知。 這就是同理心在大腦中的存在，以及它是如何工作的|Shelly Fan | 2021年2月2日|Singularity Hub 
 據聯邦調查局稱，一些信息包括，“湯姆，所有議員都在3樓以下的隧道里，”和“穿過後屋房間門，朝左沿著走廊下臺階。” 法庭文件稱，自封的民兵組織成員計劃在1月6日襲擊之前幾天襲擊美國國會大廈，斯賓塞·徐、湯姆·傑克曼、德弗林·巴雷特 
 湯姆對此很滿意，但仍然不知道他們是真的在讀它，還是看了它就離開了。 如何使用熱圖來升級你的內容營銷遊戲|Lyuthar Jacob | 2020年12月18日|搜索引擎手錶 
 湯姆·布雷迪，英俊男孩中最英俊的，是愛國者隊的隊長。 速讀:8個最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 在那裡，許多少數族裔家長支持湯姆·托克拉森，他支持教育改革議程。 公共部門工會如何分化民主黨|Daniel DiSalvo | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 眾議院道德委員會發言人湯姆·拉斯特(Tom Rust)拒絕向《每日野獸》(the Daily Beast)置評。 不願離開國會的重罪犯|Ben Jacobs, David Freedlander | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 前紐約警察局重案組的退休探員湯姆·納尼調查了沙庫爾。 古巴保護美國頭號通緝犯邁克爾·戴利2014年12月18日 
 湯姆·科頓認為哈佛是他“發現政治哲學作為一種生活方式”的地方。 哈佛保守派集團拿下國會|帕特里夏·墨菲| 2014年12月17日|每日野獸 
 湯姆——我覺得有點忘乎所以了——好像我逃進了——逃進了完全不同的環境——“阿爾傑農·布萊克伍德的海浪” 
 那天晚上，湯姆困惑的心裡的矛盾變得尖銳起來，變成了可怕的稜角，無論他往哪個方向走，都無情地刺著他。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 她詳細講述了託尼到來時她的奇特心情，但湯姆幾乎沒聽進去。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 然後，他莫名其妙地轉到另一邊，那個老的、正常的湯姆慷慨地向新湯姆走來。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 湯姆在那兒逗留了幾分鐘，看著他們沿著走廊向那邊的房間走去。 阿爾傑農·布萊克伍德